{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035110",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/deomakeusogcorejideonseuhotel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더마크 속초 레지던스 호텔 #15F"
    },
    "text": "ザ·マーク束草レジデンスホテル#15Fは束草に位置する宿で、束草海水浴場から7分の距離にあり、大浦港からは2.6km離れています。 客室はエアコン、都市展望、無料Wi-Fiが提供され、キッチンには食卓と各種施設が完備されています。 ケーブルチャンネルが編成されたフラットテレビと専用バスルームには、ウォッシュレットと無料洗面用具、ヘアドライヤーなどの施設が提供されます。 冷蔵庫、電子レンジ、クックトップ、やかんもお部屋に提供されます。 雪岳ウォーターピアと束草エキスポ公園が近くの観光名所に属しており、最寄り空港は襄陽国際空港から16kmの距離に位置しています。 当ホテルは束草の中心部からは2.5km離れており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "マーク束草レジデンスホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "マーク束草レジデンスホテルは束草に位置しています。"
        },
        {
            "question": "束草海水浴場からホテルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "束草海水浴場からホテルまでは7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "大浦港からホテルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "大浦港からホテルまでは2.6km離れています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはエアコン、都市展望、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "キッチンにはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "キッチンには食卓と各種施設が完備されています。冷蔵庫、電子レンジ、クックトップ、やかんもお部屋に提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなテレビがありますか？",
            "answer": "客室にはケーブルチャンネルが編成されたフラットテレビがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなバスルームがありますか？",
            "answer": "客室には専用バスルームがあり、ウォッシュレットと無料洗面用具、ヘアドライヤーなどの施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "最寄りの観光名所は何ですか？",
            "answer": "最寄りの観光名所には雪岳ウォーターピアと束草エキスポ公園があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は襄陽国際空港から16kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックイン時間は15:00から可能で、チェックアウト時間は11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 406
    }
}